I miss you so fucking much

I know I made a mistake and you must hate me now
But it hurts so much to be without you
Can we start over
Please
I’ll forgive everything you’ve done and you can forget the things I said

得啦收口啦唔該

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

I know that feel,想搵返人就去做啦

佢應該唔想我再搵佢 :(

試咗先？

去啦 you have nth to lose

真呀 加油💪🏻

搵啦望

唔想應你機，自然唔會應

try try la no regret

Try try lo

With or without you~ with or without you oh oh~

Msg he/she la
So easy la
If he/she say ok, you’ll be fine

what would you expect from texting your ex?

I was just like you few weeks ago
she asked me have I let go already
and she said she has a bf now
though I couldn't trust it
my heart has still broken